呢個世界真係好唔公平

唉

屌你老母
點解要發生係我屋企

What up dude

其實條女就係我

公唔公平睇你點睇

我對女人從一而終 點解我老豆係仆街
我頭先發現我老豆wechat有條大陸妹同佢傾得好密好噯昧

我對女人專一反而比人飛
我老豆竟然可以一腳踏兩船都冇事 唉屌
我對老豆冇信心了..

同uncle針針佢啦

入黎啦？
你繼續推啦

我d肌肉簡直完美